TL條垃圾又走數十足十連登仔

條垃圾之前又話收皮依家又想死返出嚟

其實基佬冇問題但係勒索人真係好撚戇鳩

點解你地要投唔唱

基佬多數天生少咗條染色體
特撚別弱智

條友之前比波台狗撚

咁撚大件事連登都冇人講波台已死

佢入去坐個26個月一定好happy

收皮啦 TL復出關你能事？

連登仔邊有成日走數
反送中個時幾多人應約

我約TL隻抽

#BLM

你咁厚都唔夠打

支持下香港樂壇啦

佢想比NBEN二度進入